## É um framework mantido pelo Google
ng-app: É o que inicia nosso app

### Instalar o http-server
```
npm i -g http-server
```
vá para a pasta da aplicação e rode ```http-server```

### Filtros
São funções para formatar dados na view

### Controllers
Recebe as ações do usuário que vem da view, pode tbm executar ele tbm através de uma rota
